我女朋友話要同我分手。。。

啱啱係商埸勁大力打佢屎忽
全埸都望住我地

下次你捉住佢碌㞗囉

謝律師上連登?

哈 又一pair分手 開心